多謝你哋吖哥哥姐姐

我哋係高牆下的爸媽，相入面嘅係我哋嘅小朋友，佢哋話有d說話想同你哋講：「多謝咁多位哥哥姐姐，多謝你哋呢兩個月嚟為我哋做咗咁多嘢，我哋仲好細個，無可能好似你哋咁叻行到咁前，但我哋爸爸媽媽話，我哋嘅將來係今日你哋呢班哥哥姐姐為我哋打返嚟嘅，佢哋叫我哋要好好記住無名字的你哋！」

各位後生仔後生女，我哋係一群高牆下的爸媽，我知道你哋可能覺得我哋好無用，要靠你哋企係前面為我哋爭取我哋都有份嘅未來，對唔住！但我哋好想你哋知道，我哋撐你哋，係任何時候我哋都會發揮我哋爸媽嘅力量去撐住你哋，呢兩個月好多謝你哋，我哋知道你哋已經好攰，什至覺得痛心、失望、難過，但難過也不要絕望，縱使你哋嘅屋企人未必明白你，但我哋一班爸媽會一直係高牆下面等你哋，我哋成班師奶叔叔為你哋學玩tg，我哋會一直係tg等你哋，只要你哋有需要隨時都可以揾我哋，我哋都唔好放棄，好無？記住一齊嚟一齊走吖巴打

唔開心嘅隨時跟以下fb link內嘅tg揾我哋，唔需要分地區，如果tg一個咁啱無覆你，你可以再tg第二個，有咩我哋一齊傾一齊分擔，只求你哋千祈唔好掉低我哋，好無？We are Hongkongers💪🏻💪🏻
個game未完，我哋都不要放棄！

感動

有愛

為左我地未來 為左下一代
我地唔會放棄
香港人，聽日見

多謝伸出援手

推呀 好感動

我未必去 對唔住巴打 你要加油呀

以免大家無fb睇唔到link，放出嚟俾大家

新界東：
1.@monyishere(媽媽)
2.@rogueclif (爸爸）
3 @kamsze (媽媽）
4 @tammy628 (媽媽）
5.@tnecnivoh (爸爸)
6. @flyinggor (媽媽）
7. @carriemimi(媽媽）
8. @shfoo0719(媽媽)
9. @janjan1111(媽媽）
10.@amykam(媽媽)
11. @tpmatob (媽媽）
12. @jojo1028vb (媽媽)
13. @QQmama2303 (媽媽)
14. @cloudyren(媽媽）
❤️不一定要分地區找我們的❤️

新界西及離島：
1. @peppabig （媽媽）
2. @postit3M (爸爸)
3.@florencewu0422 (媽媽）
4. @yann612 (媽媽)
5. @samsumsam （媽媽）
6. @pufferfish621 (爸爸）
7. @stoneleung (爸爸）
❤️不一定要分地區找我們的❤️

九龍：
1. @st_tonypapa (爸爸）
2. @louieko (爸爸）
3.@rei_mama (媽媽）
4. @just_keep_swimming(美孚)

港島：finding_memos (媽媽)
❤️不一定要分地區找我們的❤️

港島：finding_memos (媽媽)

Updated on: 2019-07-26 19:30

眼濕濕

光復香港 時代革命

聽日見💪🏻

我哋多謝你哋至真☂️

推

好感動 屙緊屎都睇到喊出黎

呢個真係催淚彈

喊到仆街

我保護你架小妹妹

痾完先喊，我哋陪你哋喊💪🏻

我哋呢d，點及你哋為我哋食個d😭😭😭

我哋都會保護你哋㗎☂️

留力，大把機會行💪🏻

新界東：
1.@monyishere(媽媽)
2.@rogueclif (爸爸）
3 @kamsze (媽媽）
4 @tammy628 (媽媽）
5.@tnecnivoh (爸爸)
6. @flyinggor (媽媽）
7. @carriemimi(媽媽）
8. @shfoo0719(媽媽)
9. @janjan1111(媽媽）
10.@amykam(媽媽)
11. @tpmatob (媽媽）
12. @jojo1028vb (媽媽)
13. @QQmama2303 (媽媽)
14. @cloudyren(媽媽）
❤不一定要分地區找我們的❤

新界西及離島：
1. @peppabig （媽媽）
2. @postit3M (爸爸)
3.@florencewu0422 (媽媽）
4. @yann612 (媽媽)
5. @samsumsam （媽媽）
6. @pufferfish621 (爸爸）
7. @stoneleung (爸爸）
8. @agin2007 (媽媽)
❤不一定要分地區找我們的❤

九龍：
1. @st_tonypapa (爸爸）
2. @louieko (爸爸）
3.@rei_mama (媽媽）
4. @just_keep_swimming(媽媽)
5. @mask_ki (媽媽)
6.@koddabc (爸爸）

港島：finding_memos (媽媽)
❤不一定要分地區找我們的❤

Update 27/7 18:00

727，又經歷了一個令人憤恨的晚上，如果大家累了痛了受傷了，可以揾我哋傾下，雖然我哋唔係咩專業社工，可能無咩特別野幫到你哋，但我們願意聆聽，就算只係揾我哋爆粗都得㗎，後生仔撐住吖💪🏻💪🏻